可摸耳唔好再過度依賴星座

連表達自己都要靠星座
明明每個人都有自己嘅個人特質或者性格
關星座咩事姐
一鬧交就send啲星座野黎 叫我睇哂佢
而家睇完啦 你想我點覆？
利申 唔會完全否定星座呢樣野

點解呢啲叫自我中心